獌聯又輸了 凱晴又哭了

曼聯輸波的時候
可以嘗試高叫：香港獨立，唯一出路

On9

同連加特握可唔可以好似習爺爺咁感受到佢果種廢

假波雞

做過狗

正一黑氣石

我會今晚安慰返凱晴 大家唔洗太擔心

屌你 手足黎

有手足會安慰凱晴BB, 唔洗擔心

我真的受傷了？

咪抹黑

郭富城既 弱

我會安慰佢

凱晴家妹豬喊得多？